[FPS撚入] 如何快速簡單自制防毒面罩

我打機好撚廢但又偏偏好著迷玩FPS，近期最愛就係APEX LEGENDS入面隻CAUSTIC，戴住個防毒面罩幾鬼型，招技又可以係咁出毒煙慢慢煙撚死人
由於我太鍾意個角色，所以呢排搵緊點樣cosplay佢，但又冇錢買真係防毒面罩，所以上網搵左點樣最快最平用最簡單既材料去整一個出嚟：
有冇APEX LEGENDS同好？歡迎一齊研究吓